[Switch]集合啦！動物森友會｜一星期一度大頭菜交易所（1)

今日菜價32蚊
有意留FC

連登有愛
希望開島者不主動要求任何野
希望入島者主動比野比開島人

69@1
入場費100木材
有意留Whatsapp+身分證頭3個數字

風氣良好

收入場費

跪求各路英雄出手相助

打少左要收$99000 sor

今日菜價66蚊
有意留FC

新手想摸衫/傢私，可互摸，我有安全帽、豬嘴

109
好似昇緊,可惜昇幅不如陷預期

黎啦黎啦黎啦，今星期係我到538

1. 請勿踩花/ 採花
（我靠蝴蝶搵食）

2. 有道具區，但為免太多人會斷線，摸野請下次先。

3. 道具店係一出機場沿花路左面！左面！地下有指示。

4. 可帶唔要的野比我，請勿偷摸野區的野！！

5. 請勿踩花/ 採花

Kj9j0

加密啦下次

黎緊

rap

點解無左

我都想入，唔介意畀過路費

再開

斷咗，已再開

朋友島有駱駝，孖妹廣場做緊運動

唔駛都得，斷咗

Lm

等我呀

爆左

而家唔會掂部機費事有影響，自己入黎就得

巴打要唔要樱花傘

入唔到既

爆到入唔到

帶左張機票黎 希望入到

等一陣掛，我想行去機場關一關門都行唔到

等佢hand咗之後下round開好友場， 而家我唔郁部機先

lm

求加
4605 6342 2715

成功入到，想add你

有冇得add frd？

可唔可以加 下round

求加 SW 0802 3647 3312

8462 1841 3421, thanks巴打我賣一轉，會放低10萬

收晒我地皮

會帶埋手信嚟

難得入到 未傾到計就斷左線

？人仲係到？

比佢踢左反自己島

頭先見到好多人 但不斷有人入有人出郁都郁唔到

4131-5861-9622
感謝🙏🏻

求加 0001 9984 8906

希望可加
SW 6371-5189-2418

終於hand , 有小小預咗會hand咁，今次加好友場，順次序每次5人

請問想要咩？想嚟兩轉

求加 4270 5874 1034

0802 3647 3312

未放低錢就斷左

8462 1841 3421 好人一生平安

395373057018

求加 4131-5861-9622

島主個名係咪t字頭

開咗朋友場，已加我朋友的人可以入。

我加完之前的巴打就會收加我朋友的人

求加 會留報酬

等你，巴打

加左
y字頭

等你

已加，M字頭月亮

加左 c字頭 Thanks

加咗 m字頭

加左巴打 我都係t字頭

暫時同意加幾人，請你地買賣完盡快走

SW-4224-5640-9816
唔該巴打

454711934709

感謝巴打

0036 3702 8429

加左 d字頭

可能見字就加我，我唔彈出去加按數字加人，怕影響到。

我會隔一陣同意加朋友

我6轉貨 可唔可以遲d

加左你 T字頭絲打

h字頭added thx巴打

入緊
感謝
一陣寄返禮物比你

申請左D字頭

辛苦你啦巴打，陣間入黎賣完野放低禮物就走

我上面有個朋友碼。
而家我唔出去按數字

唔好意思我想問仲有冇開啊

加左 h字頭

已加 n字頭
感謝巴打

你又黎左

已加，T字頭，唔該晒你

T字頭已加 Thx

巴打，申了d字頭

求add😭
SW-5278-5984-8971

好

D字 added
感謝巴打

今日大頭菜598
有意請加

好多人 應該趕唔到呢轉
今日先禮拜二 唔急嘅
唔會蟹嘅

已經add左，日文名

有無code😭

有得走 博下

我唔信咁啱

轉用朋友方法入場，加我朋友我會不停同意

add我唔該曬大佬：SW-5278-5984-8971🙇🏻‍♀️

加左

找不到？

加左 j字頭 thanks

Added b字菇頭

等你同意

咁都hand?
應該同意咗好少人

我鍾意巴打你啲Number

再開朋友場

加咗 日文字 感謝感謝

等你呀

放低唔到手信就彈走咗

加左

KI字頭

已加d字頭 謝謝巴打

ID

入到的人快入快走，唔好諗擺野，我想盡可能多啲人入到

我可以加入賣嗎？

照個速率計，應該比唔到所有人賣到

你開到幾時？

入唔到唔緊要
辛苦你啦島主

😭😭😭😭

可以 上面就係個FC

辛苦晒

關咗門你地走唔走到？

加左幾次都話找不到

關門但係未走上次乜都無曬😭

721 831 1001 喎

D人賣哂你禁-制可能仲快

我對著個mic嗌左口號就加到

好期待究竟入唔入到去賣

加左你

又打機打到傻晒

added su 字頭

added ch字頭

Ri字

巴打真係辛苦哂

求加

留名

巴打個島叫咩名

Whatsapp+身分證頭3個數字
呢個好笑

求加 6513-3471-0820
d字頭，會跟rule

已加你～等你接受

我呢邊 今日係496
有冇人想賣 想要里數卷

1張得唔得

我！！！ 比3張你

但要走2轉

求加 0036 3702 8429

求加 6513-3471-0820

ok!! 6863 2893 9199 thank you

求加 7456 3389 0499

求加 678713983777

3655 6827 4199 有券

4270 5874 1034

求加我

巴打可以加好友?

我有2張

Added thanks

岩岩行開左一返黎就full左

要里數不了

巴打爆咗場呀

仲等緊巴打同意好友

Same

Add咗巴打做朋友 但入唔到場

等緊+1
刷住水果等

加左，Br字頭，感謝大大

我想嚟 6805-0292-5320

可以！一張得唔得
SW-5278-5984-8971

加左，M字頭，等你覆

538

轉自巴哈

我今晚返到去先add到你，比返100棵+卷你當謝禮ok?

求加 #please#mouse6557-9495-8585我有里數卷一張

求加8410 0624 9426

我會不停開門

巴打你係咪仲開緊島?
我有7400個蘿蔔要放

但一賣到就咩都唔好講唔好留即走。
剛才仲有巴同我講多兩句之後就有人偷走

今晚得唔得呀 未收工

巴打求加SW-8064-9750-2619

1848-3994-7865 求加 謝

加咗巴打
我名係R

求加 唔該晒ching

Thanks 巴打！

講野果個應該係我

求加 0754 5258 9013
好人一生平安

請問巴打個島叫咩名

巴打我加咗差唔多一個鐘了 會唔會係miss咗？ m字頭

3655 6827 4199
巴打求加

4306 5224 2527
Thank

加左，c字頭

已加，L字頭

求加 8438 4348 1205

巴打 會幾點開？
6點先返到屋企

3張！！

有冇人可以比4粒黏土我

可以加好友?

6122－3998－5403

巴打 加咗你 上星期先開始玩好缺錢 希望賣到手頭上果啲

是

黎啦黎啦黎啦，今星期係我到538

1. 請勿踩花/ 採花
（我靠蝴蝶搵食）

2. 有道具區，但為免太多人會斷線，摸野請下次先。

3. 道具店係一出機場沿花路左面！左面！地下有指示。

4. 可帶唔要的野比我，請勿偷摸野區的野！！

5. 請勿踩花/ 採花
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

求加好友

6122－3998－5403

絲打重有冇位

我排前面都無被加

加咗 sw*字頭

絲打仲可以加嗎？

巴打好人一世平安

點解一直都話額滿嘅？

我諗因為真係好多人

但明明見到都唔夠8個

好人一生平安

依家可以入黎嗎巴打

加咗er字頭

求加個好友
會帶入場費來

我呢加開島啦 496大頭菜
想要里數卷/摸熊
我分批俾你地入 冇咁易斷
有意加密留ac等我加你加完即入

剛剛好似加左絲打 想入黎兩轉 會比里數卷

日文字頭 會帶里數券！

會帶熊熊黎

4270 5874 1034 求加

唔好意思 可能要絲打加多次...

7525 2427 6503 求加

想問下仲開唔開島？我未賣到

送隻中熊比你

過黎擺低隻熊

3655 6827 4199

7638 1232 4222
感謝島主

0279 3518 8691

送熊一隻
感謝

我有熊熊架

2864 8672 4986
里數券已備

非常抱歉咁多位，只係幫到好少人，由於太易斷線，我只係重複加朋友》比人入〉關門方便你地行事》有人走，再加人，開返門比人入，但進度都係好慢。

我等陣6點到要返工，要到7點半到先偷雞再開到島。但個靈活度會大減，大家見諒。

仲加緊3點到的人
每次load入load出要成幾分鐘

辛苦哂巴打,雖然我連好友都未加到

辛苦哂

巴打你個島叫咩名
好耐之前加左你

多謝哂你🙏🏻

又hand , 我數住人數想關閘一陣咖啦，就已經hand

求加 有機票
0036 3702 8429

絲打id咩字頭
有人add左我

Y字頭

SW-1937-1987-8568
求500以上大頭菜
因為應該要來回幾轉，所以會準備多幾張哩數卷

想入
送5張里數卷比你

有大頭菜賣500以上可以比我賣嘛？
第一次買好緊張丫

仲有無人開緊島？

6513-3471-0820 我有大啡bear

巴打仲加唔加人

多謝巴打
今晚10點之後我畀張機票你呀

會唔會再開？

有個咁既post

入到去黑mon

求加呀妹同流星場
可幫整櫻花時鐘，地板，粉紅牆紙，遮，水盤

想要安全套thx

7638 1232 4222
T字頭
感謝島主

到底起咗條橋之後想搬位嘅話可唔可以直接搬？

6655 7342 8507多謝你
我會帶禮物比你你有咩想要

感謝

求加 會帶禮物

排 有冇咩手信想要

已tg abcde 字頭

已留tg, thx 巴打

tg左你f字頭

好多人tg我
等我一陣啊喂

好多人mon緊post

tg左你,ch字頭

tg左fi字頭

Tg左你

有意 ，請睇tg

求交換diy
復活節壁紙 粉紅色地板 櫻花樹枝
竹荀燈 淺色竹地毯 排笛

換櫻花石水盆DIY
6換1

已留TG

屌錯post

無用開，就咁黎啦，留FC，在線等

留左tg唔該

留左Tg
K字頭 唔識你

想問下我有冇得較早少少時間
但唔會影響個大頭菜價錢？？

5501 0849 9401
可以換機票！

Sorry ，只係幫到好少人⋯

我好似係最後一個，放左嘢喺你屋附近，多謝！

頭先寄咗張機票畀你
多謝多謝

今朝又38蚊一舊大頭菜

188

36

147

29

125

今日大頭菜都仲係百幾蚊是咪玩完？

183
期待下午

我31添

想問點先可以雙人玩？

我33

開多個AMIIBO
之後開人 到島叫你起營
就轉返島主 島主手機會多個居民招募就得

我101

60

Ok

今朝124
睇下下午價位

我今朝406 好想幫大家散貨
但我係公司無WIFI, 電話SHEAR WIFI成日斷

我手機Share WiFi連唔到
乜原來可以

朝早得幾個鐘 時間少 好難搞

but 我得187..

我連到呀, 不過真係多一兩個人/對方可能比較慢都斷

星期3 最高價位都係50 蝕死

新手想問咩叫摸野

去返主post問

上晝130
下晝160

聽朝都唔知有無200

35

星期1.69/65, 2.61/58, 3.55/51
今星期第一次買大頭菜
係咪真係會反彈

今日下晝個價596

過黎嘅話放低$99000 OR 3張旅行卷

商店第一日開，小妹未有大頭菜賣唔夠錢同里數整野！
各位ching入到黎係商店門口放低野先去賣菜啦(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

PW：F41QS

禁密碼入黎啦

巴打走多幾轉 比多幾次錢得唔得

search唔到

咁快已經入唔到

入唔到

Update咗 PW：JG773

今晚會唔會開，放工先有得玩

島名好慘

對唔住大家 我開錯咗淨係俾朋友
Update返！Pw：JG773

錢想放起邊?
定係寄畀你

好啊無問題！

可唔可以夜d搵你。。？

可以！呢加黎一轉先，到時你想開再reply同我講！

人數已滿

撞緊入黎

放係地下俾我啦！

Ching 賣完先放錢得唔得，身上唔夠

好啊你到時reply提我～

我入到黎
賣完先放低錢比你
成身都大頭菜 唔好意思

黎緊
好快！

入唔到黎

第一次開島....lag到行都行唔到
大家將啲貨放係商店地下喇！唔好偷野就好
做個好島民！相信大家喔

島主再開通知聲 滿咗入唔到

屌
邊條友唔起機場走
全部人回溯

羅3張卷嘗試入

加我please
4394 2149 6412
M 字頭

邊個走數啊啊

開朋友場會好啲

咁衰

睇到有啲名直頭係台灣仔名

關門重開加密再放PW啦

嘗試緊入黎

入唔到太多人

開埋呢轉俾大家先！陣間就閂島轉做開朋友

屌彈咗

轉頭add fd ar

大家reply呢度！留frd code我加你入黎啦

彈咗呀

2036-6145-5523 H字頭

sorry太多人reply啦加唔切 你地add我！我盡快整完開島唔好走數啊啊

加左 咩島名呀你

番緊工
請問幾點開島？

點揾你個島？我揾唔到好友既島

加左H字頭

7931 0397 4308
批貨已準備好

加咗 J字頭

+左 S字頭 卡比ICON

你黎add我啊 太多啦我未打到你地code黎add

請問你幾點開島？

S字頭 狸貓icon

加左k字頭

加M 字頭

350007707920 added

岩岩斷咗....
呢加開島！開完15分鐘就閂 再add frd重開

收到

已經滿左入唔到

我都係...

快到

係 島主完左第一轉可唔可以係度講一講

Same 島主一次add幾多個？

今晚先入到

一齊等下一輪，希望島主俾我地入埋先再加fd

大家錢或者卷 放係商店右面嘅地下 我畫咗個area俾大家架喇 好lag忍耐一下

可能佢加晒上面

岩岩add咗二十個暫時個島未有人行到過去商店

未入到

我都未被加好友...

個個狗衝

0949 3931 0882

集思廣益 有無方法除咗係switch機以外地方add frd

我都想知

建議 完左依家個批先慢慢再add
唔係排到2046

加左🙆🏻‍♂️

已加 r字頭

Add了 等候中

好！我再慢慢update呢世都高唔島嘅情況俾大家
今日會全日開島架 唔駛返工lol

等候中，係機場準備中

我今日都會全日等

在線等

加咗 a字頭月亮

tg 然後單獨pm密碼
就易d控制人數

如果要黎多轉都可以啊 照樣放低野係商店右面就ok喇 做個好島民

same 整裝待發

1轉都未入到

我send左frd request 喇 好似未accept

未accept 我，請accept

大頭菜454緊 有無人想嚟
唔收入場費

求開

加依位朋友

想來

我！ 1364 2319 7608

我呢加閂一閂門，等島上面嘅人賣完 再add fd重開
大家請等等啊

我直接開密碼

巴絲們自己賣完就走啦 讓比其他人
同埋我島有駱駝 你哋可以搵佢買野

0750 5399 7405 求加!!

有密碼 自己入

下邊有密碼

你有無咩想要 見你新手可以送啲野比你

等留咗言既人賣晒先
今晚要開比朋友

now come！

巴打開到幾點？
可以接力/分流

我set密碼場 你睇返上邊
就咁入就ok

大家add咗嘅frd list我慢慢加緊 提多次唔好走數啊！

巴打, 我要今晚收工後先上到線
請問可唔可以加好友

我可以開到5-6:00都ok
等到啲巴絲賣晒先

SW-8459-7561-4304

依家黎!

求黎

Set咗密碼 巴打睇返入嚟

我set咗密碼 你睇返入嚟啊

等緊你

個島滿左

感謝你 好多人走數

點解佢叫我起露營地佢冇比到個set我嘅

禁衰

Full咗

好似要DIY呀

批貨我預備好啦

我等佢哋賣完叫你入啊

lag到我死結果得幾個人真係放低錢

要等人走

叫埋我得唔得

佢冇比diy set我咁我要去邊搵

留名番到去搵你

我有放低 我都想賣多轉

啲人咁仆街

你未入到？ 我閂一閂門
等呢批走咗再開

堅過份

入場費已備 等緊開島

佢話full 左
唔該巴打

𡁻完鬆

排隊排隊 唔該曬！！

可以黎啦 開咗島

C打不如tg加人俾code?封住門口先錢後賣

比錢我都ok呀
但一個都去唔到

朋友？密碼？

6351 8126 7039
D字頭

巴打我可以過黎賣嗎

好呀謝謝你

已經入唔到 有無咁快手

有無咁快滿

可以啊 你等而家批巴絲走咗先
我等佢哋走晒再叫大家入
大家比少少耐性

推喺邊到搵個diy

596價
我add完新一輪 重開咗島喇
大家過黎要係我隔離放低錢或者卷啊
岩岩個轉lag死 好多人唔放野就走
/
想add fd嘅追返上面post啦

Diy到搵唔到？

密碼一樣？我搵唔到你個島

都好提議！但係我邊掛機邊做緊其他野 所以好難mon tg

巴打 你開到幾點？ 塞唔入

個code 改左？
2915 6712 1020
su 字頭 thxx

島主不如唔好再add新frd住
我頭一批都仲未入到

抵撚死
咁既驚都要搵錢

無改啊 佢哋走晒我先再放人入

thanks!

開朋友

開全日 慢慢塞！btw我係藍色嘅絲打 嘻

我都等緊

藍絲

ok 請通知thanks

佢哋排隊走緊

滿人，排隊入緊

多謝你 藍色絲

原來係咁！！sor！ 不過我會開全日 絲打呢轉都塞唔入嘅話同我講多次 我晏啲開個pw俾頭一兩批嘅人

岩岩本身賣完想走, 行行下就彈左

搵唔到

唔緊要 有無少咗野

佢地有一招可以踢曬d 人返屋企。又唔會無左個save。。但我唔識

咁敏感嘅詞語 黃絲得唔得

-號關閉個島?

+1

最後尾全部無賣過

冇呀, 但入唔番黎了

多謝你

吓 咁慘？等陣再嚟啊！

我閂咗門 想等佢哋走晒再開比大家入

推

好 唔該晒你

唔該既打

請問一陣會轉code再開定用番一樣?
只係依家等排隊?

減制 結束

你試吓同佢講多次野？

再問多次 問狸克你要做咩好

我講咗宜家試吓重新開game

咁就唔駛排隊走. 等齊7個賣哂就襟制

都Ok啵

一樣架 入得

入得嚟啦

SW-5994-4655-6487 thanks

可以入嚟啦

你要肯定佢地賣晒 同佢地講聲 要合作

大家太快啦已經full左

邊個唔係機場走啊全世界又彈一次

full左

佢話你忙緊

滿咗

正在忙

等齊7 個閂門。 跟住叫d人唔好走

睇緊片你keep住試

岩岩彈左

再到下一批請通知

太快full......

話得黎應該都太遲

唔該晒 8143-7186-0234

好辛苦你哋

Lag到想行去機場都唔得

慘，如果有tg會方便啲

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

Btw 唔該哂

終於唔駛負債下次再黎玩喇

機場等緊唔該晒

sw 0369 0463 1612 c字頭

你終於塞到入黎！！我都lag到行唔到

唔駛客氣

係咪full 左？
佢話忙緊

對唔住啊我太full！不如你加我啦 上面有我嘅code

我想走呀！！！

ching係咪藍色衫

我太lag喇 不如你加我喇上面有code

岩岩第一轉黎左次 想黎多轉

要鈴錢定機票今次？

賣完野仲未走到

絲打追返上面我嘅code 你加我喇

辛苦晒你
間shop係邊邊架

個名龜頭絲 你黎加我喇

我唔收錢 但你要慢慢等班巴打

謝謝巴打
努力排隊中

留名 唔該晒

嗚我太lag！你黎add我啦 追返上面嘅code

Fd 左
但係個島長期滿
唔知8點之前我有冇機會入到

愛你
我終於唔洗蟹

SW-0978-1117-2987

呢輪完咗都塞唔入嘅 同我講多次 晏啲可能開個pw俾頭兩批嘅人賣咗先

我加左了! 等緊你accept

唔該晒你絲打 今次過程好順暢 無彈到

我係蒙晒面個個，多謝你

原來用完-比大家走要再開
我轉咗新密碼
454 大頭菜 唔收入場費

我而家夜晚時間有妹
開密碼島
開到50分
求玫瑰、玻斯菊、風信子種字

入到啦，多謝巴打

大家快啲擺脫負債人生

咁就好！
辛苦晒你哋排隊

非常感謝你
謝謝幫忙脫貧

忙緊
希望入到

睇緊片 試吓繼續
放心 我有排開！一定開到比你賣

596價

大家唔好再留code喇 直接黎add我
推一推

Full左

排隊入黎 L字頭
感謝有心巴打救市

入到啦今次 希望今次唔會再斷

都係入唔到

斷左線

都係Full咗

Add左 Y字頭

請問排到去邊
留左code一段時間

Full左 排緊隊
多謝巴打

好多人湧入嚟
放心我一定開到比你哋賣晒先

第二輪仲未完開到3點就add新一輪入

你有無add我啊！我lag到出唔到去加人

我未收到request喎
Z字頭

Add左 c字頭

好人一生平安
而家塞成點

Add左 t字頭

佢哋入晒嚟賣緊啦！
等佢哋賣完就放下一批入
辛苦你哋 要等多陣

你追返我上面個code，你add我

原來轉左要加你追唔切post

好奇問一問其實一批可以入幾多人

你追返上面code 黎add我

係啊因為太多人啦

希望排得到啦, 好人一生平安啊

岀50萬入門費 求500以上大頭菜
有意留tg比我，走10轉到

大戶

Add左
Sup字頭

ching 今晚7點開俾你 要唔要？

中左佢勁靚

點解咁講嘅

600蚊 每位放低2張miles卷+傢俬

無知一問 大家玩緊咩?賺錢?

454 大頭菜
唔收入場費
最新密碼係
大家唔好逐個走 等大家一次過賣完
我再放大家走 同埋島到有駱駝 服裝店買野

滿咗了

咁快？佢話我忙緊？
你試吓繼續入

佢話已滿
我再試下，thx巴打

巴打黎緊

又滿

有人斷

太多人等住脫貧

巴打我一定會開到比你哋賣晒
唔好擔心 點都會到你賣

要唔要含撚服務

滿左係咪一定要睇哂成段對話先再入到

596價 開全日
黎緊嘅朋友仔請等等 我呢加閂門再add新一輪frd list
辛苦大家排咗咁耐
想黎嘅 追返我個frd code add我排隊啦

感動

有隻動物黎左camp
叫佢留低
load save 左1 hr 終於load 中隻我想趕走好耐ge村民讓佢個位出黎

冇既

求教
答過去，saved
再load save會轉令一隻？

好人一世平安

527蚊
入到就入啦 乜都唔收

開個島又要比卷又要比家俬
玩動森都要玩到咁

想盡快走哂啲菜，好哂位

full左?

D人快到咁！

哈哈大戶係唔同啲！你tg係咩 add你傾

撞下啦

即滿

咁快full

光速咁

幾秒都無就滿

個個都mon住

點解可以咁手快入密碼....

mon post
hold住入pw個頁 然後一見到就打字衝入去

真心想知

要本身full 10 個
save 左先去搵camp
入去同佢係咁傾計 + play game
你叫佢join 佢都未必肯
但唔好理總之傾+玩到佢肯黎
跟住佢會問狸貓
番黎話冇位問你好唔好同其他村民傾下有冇人肯讓個位出黎
如果camp隻野係你amiibo 請番黎就可以自選一隻走
唔係就system random 一隻
random 唔中你心水咪kill game 由頭黎過

我都係咁做.... 但已經即滿....

哈哈，你比link我

股壇狙擊手

已經第三轉都未入到 絲打今日開到幾點？

左Switchwitch右滑鼠~

開到比你哋排好耐都未排到巴絲賣晒為止

一轉都未入到 仲要走幾轉

隻game唔係auto save架咩除左連線

屌 開個島比你地仲要偷生果 有冇咁小家呀

怕唔怕有人入去賣咗幾轉都未搵到未賣嗰啲

等你再開

怕但唔知點搞好

腥港人貪小便宜心態

入緊

右上有花果陣先auto save
唔係全天候不停auto save

我都想知可以點
佢話你忙緊

又光速滿房痴線

偷都唔係偷幾粒梨丫 比D志氣得唔得呀

點聯絡你？

忙要係咁重試 就得

其實啱啱個轉原來得3個人賣
所以你要繼續瘋狂入
我見個個都話滿以為真滿點知假

sor再開

600蚊 每位放低2張miles卷+傢俬

試吓繼續入 好多都假滿

默默地排下隊，感謝巴打

我收埋晒啲野 無野比人偷到先敢開島

你繼續入吓！應該未滿架
而家先入咗4個

要咩傢俬？

隨心啦 最好大件啲

巴打你關左島？
我係第一轉架
仲未入到...

聯絡我做咩？

第一次用依個，佢會自動俾code我？

咁sad 你留tg俾我 俾pw你
仲有邊個係第一 二轉未入到嘅
留一留tg 開個pw round for排頭兩批嘅人

放喺邊？

我等陣同你講咗先

排 thank 巴打

島已關?

輪到你會俾你 好似係
我都係第一次host

柒左唔好推

好似幾正咁

佢哋滿咗！ 你仲未入到？

Disconnect

頭先個轉係咪cut 左線 save 唔到

佢出忙緊，緊住不停試
最後滿左
唔緊要，再排隊..

save 唔到

賣完你關左島，出返去d大頭菜仲在背包，回左檔😭😭

吓啱啱個班得
我再開

咁我都係逐個走算

等你再開😭

應該要逐個逐個走晒先 好關島

夾硬結束會回朝

無事嘅 我都唔識

推一推

因為啱啱我都係直接關叫大家走
但個班無問題唔知點解今次唔得

搞得掂可以教大家開

頭先咁樣閂冇問題吖

唔會 個Host結束會全部save之後番各自嘅島

撞緊入嚟

加油！！

絲打 排左好耐仲未收到你confirm我add fd

放棄喇 我排游巴算

再試 ! 忙緊

絲

入黎了

係啊因為太多人等多半個鐘 我放完呢加頭兩批未入嘅人放哂，我就add fd開第三輪
辛苦你等咁耐啦 今日我開全日的 一定比你地還到債

係咪已經full左😭

定我同你哋幾個留tg 單獨開比你哋
搞到你哋咁慘 我都唔好意思

我都唔知 係咁睇緊片中

如果滿哂可以講聲嗎？
再等下一轉

你留tg比我 我下場放你入
你等咗好耐了

仲有冇得排隊？

4點15分 開第三批
呢加放返頭兩批未入到嘅人黎先
頭兩批嘅留tg 我俾pw你入

我都想排，係咁撞緊入黎

可以啊我盡力開緊比大家
但真係要等 辛苦晒你哋

點排？留sw?

辛苦你了

我諗緊會唔會留tg開gp方便啲
定我開gp 大家入嚟排

2911 3834 4994 求加

Sw-4748-3701-9499

SW 7953 8375 5008

2637 7004 8029 求加

試咗好多次都入唔到忙緊

留名繼續排

靠你喇 游絲

麻煩曬

SW-0224-0165-4343
求加

SW-1525-4743-2706

即係有人賣緊/睇緊片 努力

thanks！

0042 7889 9500 巴打thx

求加

3301 5212 4742

454 大頭菜tg gp

想方便大家買菜

絲打個島好忙多謝絲打+我

入齊人賣曬我關島再開
唔好自己走呀

係咪同一時刻又有人入場所以撞咗

唔該晒上校巴

岩岩好彩入到
多謝絲打好人好報

加 但可能要下一轉